覺唔覺讀civil既都特別on9

Civilcivil屌你老母

若要生活好，努力讀Civil

巴打一定讀civil

所以巴打特別on9

若要生活好 咪撚讀civil

咪撚讀呀 讀撚死呀